明知連登仔會屌，熊仔頭新片翻睇先好睇

如果知道結局熊仔頭就係肥仔
係由一開始勁多既位全部都係伏筆
包括重新睇先明佢講野既語氣
有人話一天好睇d笑而不語

雖然實有連仔屌，但我純理性討論

拍返懶共嗚Youtube班友先會明
呢套係比以前明顯高一個層次，我切柒都得呢套第時上神台

Lm

個本同啲鋪排係正嘅
不過成件事俾條女破壞曬囉

換條好戲少少嘅女就會

唔計個女主角既話呢套都幾好
但個女主角太屎戲, 尤其係中段發老脾鬧藍仔頭嗰Part,
完全係讀對白, 柒到唔敢睇

愈翻睇愈正，但係佢有一大班中學雞，睇唔明好正常
不過佢都知要變，唔變等收皮

仲要讀到卡住卡住呢下仆街
冇感情冇眼神唔知望邊，都算
唔好連稿都未讀順就衝出嚟柒好冇
嘥撚曬熊仔頭啲心機

佢想要views咪拍返以前個d囉
過一排d mk又share啦
一天都n年先拍一次

點解揀呢條女

其實個女主角樣唔差呀
可能佢扮返學生妹會正D

呢條女真係唔掂 一見到佢出場 成個人就抽離哂投入唔到 咩feel都無哂

除左中學生同mk 仲會有其他人睇？

咪係。毒撚那有女

Hi

屌 睇左兩句已經頂唔順

嘈生哂

大聲唔代表好戲架師傅

屌
你認真咩

一天個感覺真係正啲 最尾仲加埋沙士港人集體記憶

講咁多都係條女演技問題 啲感情起伏位突兀到

呢套無返少少戀愛經驗同年紀唔會識睇